將軍澳狗屋啲玻璃爛晒 唔知放TG會點呢

自己食返哂喇on狗